瞓瞓下比蚊咬醒

好撚崩潰半夜醒左仲要痕到仆街
開燈又揾唔到隻蚊 又瞓唔返
最仆街嘅係，
其實我已經冚左被遮哂個身
佢竟然走嚟咬我上唇
而家上唇腫撚到好似打左botox咁
屌哂隻蚊全家

我想瞓教啊

點樣先可以冇咁吸蚊

仲有三個鐘就要起身返工返學
比我好好地瞓得唔得

唉真慘 一鳩樣 仆街蚊

真係好憎有蚊嘅季節

比d耐性起身等佢 捉到佢將佢磨成粉

臨瞓之前拍死左隻蚊 好細隻但有血
係咪其實就係佢咬我上唇
點解可以咁腫

試過出露台打電話，番入屋後就仆街了

我都係 上次捉到用火燒尻佢

仲唔開冷氣係咩事

露台
一去到有蚊嘅季節就唔敢行近有植物嘅地方
企兩企馬上中招

笑撚左
但腳板底都好過上唇
考慮緊聽日戴口罩出門

我連風扇都未開...認真？

好濕 點訓

相？

見到都覺得爽

15分鐘前被咬 到依家仲上緊連登

又唔覺 反而覺得今年冇咁濕
啲牆都冇濕過咁濟

好快消腫姐

而家裝左防蚊網，等佢地睇到食唔到

痕到想剪撚左佢個嘴 我想瞓教

痕醒左之後已經瞓唔返了

蚊係用嘴咬人架咩